用返區議會結果去配票

基本上都可以做到少數派嘅配票效果

比區選減5%，用生日月份配，咁就應該穩
但前題係要初選，如果唔團結打選戰，做咩都冇用

推

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

直頭用地區黎配仲準

地區配一定準啲
原本就掌握到各票站投票率
易過跟生日好多

跟生日個難處係個黃絲都好多人唔識計數
跟地區嘅優點係
宣傳都可以分區
各候選人河水不犯井水咁去做
包圍式宣傳，落街見親都係同一個人
咁就侯選人同選民都易做人

生日月份配票法

地區配票

上屆鳩投結果，益左兩個契仔

亂投果班0n99,無大局觀念，以為投心儀既就=贏左

得

啱 參考區選就當然係要地區配票

推

不過最大問題係點樣宣傳到每一個人逗知 都識投

都 自膠

以九東為例

九東65個區議會選區
三張名單每人分配21-22個小區
組成3個總共86000票嘅大區

好處係：
可以同每區區議員/社區主任配對拉票
集中宣傳其中一個大區 節省選舉開支
唔使選民自己組3人小組咁麻煩

靠區議員幫手

用區議會按地區來配最好，因為大致已知道每個細區自己友既票係幾多

以九龍東為例， 如果泛民出三隊（1# 2# 3#）

黃大仙、樂富、橫頭磡、竹園邨、新蒲崗、東頭邨
（投1#）

慈雲山、鑽石山、牛池灣、九龍灣、牛頭角
（投2#）

觀塘、四順、秀茂坪、藍田、油塘
（投3#）

不過真係需要有個大台去整合，同指揮

假設九龍東係民主黨、公民黨、黃之鋒/梁凱晴三張名單喺初選出線
民主黨有15個區議員 搵多6個區議員/地區主任幫手 總共21區
公民黨有六個 搵多15個區議員/地區主任幫手 總共21區
梁凱晴本身有自己相熟素人區議員 再搵埋其餘區議員/地區主任 總共21/22個幫手就得
獲分配嘅區議會選區全投嗰張名單就得

其實而家要搞初選or配票

嗰區要幾多席咪幾多人一組，一人揀一個投

唔少人有佢自己嘅可接受範圍，唔係你硬塞邊個俾佢佢都老奉會投

九東最多都係只能夠拎到三席，三條隊無得輸

呢D咪鳩投囉，純粹主觀意願，無齊上齊落既思想

以為投心儀就等如可以自我感覺良好，好心做壞事益左對家

其實係得連登仔先不停吹奏初選, 你地有冇放低電話去諗下素人同細黨點諗?

老老實實 好難配到票